珍妮作詞作曲，智秀作詞！

又話十首！得8首仲要聽過兩首
珍妮粉絲高潮吧！

珍妮吹上天吧！實力與智力並存的人氣王